已經移民左外國既巴打絲打，你地將來仲會唔會想返香港生活？

唔計旅行探親，係講緊生活
正評 = 想 香港生活好正 唔理政治應該冇問題
負評 = 唔想 痴線咩 香港都唔係人住

前題係要外國管治 踢走兩百萬支那人先

生活就不了
起碼唔會俾細路番去俾支共洗腦

巴打係邊度？全家移民哂？

日本d政策好排外

慘得過香港排內？

排外極都無支那咁想滅港

屋企人老咗都要返去
佢哋而家60歲啦都唔會想移民

唔會，冇錢買樓

但一諗起將來老左 到死果陣 都唔係自己地方 就好sad

如果以下條件滿足到就會返:
香港獨立/歸英/歸美+
香港人口降至400萬或以下+
樓價 e.g. 太古城單位 100萬以下

無就898. 係歐洲生活好過 天氣又好啲. 空氣又好.

算啦，香港側邊係中國呢樣改變唔到
獨立到都比人打7

我好簡單 香港去返曾蔭權時代我都肯返了

點會係自己地方？最後訓係病床幫你急救個醫生都係金髮藍眼

搏唔賭

好享受人影都唔見多隻既生活 旺角人頭湧湧既情景不再

少小離家從未回
將來唔會想返香港生活
香港 is dead

On9

咁你移民大陸啦，黃皮黑眼

咩年代
大把doctors係南亞/華人啦

香港咁垃圾不了

將來你老咗，瞓喺香港嘅病床，應該只會見到一堆國產名醫